紅磡火車站有黑衣人突然倒斃

唔好呀手足

都唔至一次突然瞓低....發生咩事 新病毒定膠囊體內爆炸